港鐵即時停售今日中午起至晚上服務結束的所有高鐵車票

港鐵表示，因應今日在香港西九龍站附近有公眾活動進行，預計有大量人流，加上西九龍站有特別安排，包括在一個指定入口讓乘客進入車站，及一個指定出口供乘客離開車站。在這情況下，為確保車站和高鐵列車服務運作暢順，票務方面實施特別安排，所有售票渠道，即時停止售賣今天由中午起至晚上服務結束的所有南行及北行列車班次車票，以維持車站秩序。

港鐵說，乘客亦可考慮改乘城際直通車、東鐵綫經羅湖或落馬洲口岸前往中國，或使用其他跨境交通工具。

本身已經無人搭仲要倒米

就黎cut直通車班次去谷高鐵啦

過多排就會話示威造成損失，傷害旅遊業
同當年928一樣

cut曬佢啦 火車已經超負荷好耐騰返d班次出黎好過

驚撚到

今日星期日，呢條廢鐵本身就無人坐，尤其南行班次

true

入面教你點樣對付打人藍絲
唔 好 做 暗 角 柒 狗

明顯唔係怕後生仔，係怕傳染到支那人

大家識做

機場

即係呢招work

紅磡火車站

好似已經cut左 本身每日12對cut到變左9對
仲要本身直通車票價係平高鐵一截，而家加到差唔多錢

港鐵說，乘客亦可考慮改乘城際直通車、東鐵綫經羅湖或落馬洲口岸前往中國，或使用其他跨境交通工具。

姐係香港唔係中國？港鐵你死喇

機場應該冇位加水馬

損失好大喎........
到時又話要加票價.